[3DS/SWITCH]MHXX討論區 (95) 發問前睇第一版 謝絕伸手

WIKI Link

KEY任,前置任,素材出處係哂度
自己查完有唔明再問

配裝器:

前者網頁版,後者Java版,任君選擇

Q&A
清完Key任無緊急任打點算?
禁X開個地圖望下邊度搵NPC傾記

點捉怪?
打到隻野跛腳,放陷阱,掟捕獲玉

點轉風格
去自己間屋個裝備箱有得轉

點解d技能黑左?
因為個技能發動唔到,可能關你把武事

新手用XXXXX著咩裝好?
下位鬼蛙
上位鬼蛙S
G位鬼蛙X
咩話?唔想著鬼蛙?

新手用開XX,整邊把武好?
上下位求其見到邊把你整到得黎又最高攻整果把用住先就得

新手求高手帶打XXXXXXX
唔一定時時都有老手得閒帶打
開個一人一任房搵同位既獵人互相幫忙解會多d人肯入

咩叫z順?
即係一人一任,跟個次序,舊時3ds個次序跟z字咁排

點解我同個friend連唔到線?
一係你block柒左佢,一係你set左switch專用房佢玩3ds入唔到

隻game點先叫爆機?
打哂村9星同解放hr 整完螳螂裝同二名裝(好似係)

今集點刷護石？

下載任務「急募‧炭鉱採掘求ム」，
1神島3重弩秒殺碎龍交副任走人（選單第二頁尾2）

流程（重弩手）

補充：
回家玉之後，可以先等控手射鬼人彈加攻（都有人唔射，控手話事啦）
注意頭先係弱點，唔係角
唔使食貓飯，快啲開波仲好

武器建議用ガオウ‧クオバルデ
因為斬裂彈lv2 入brave mode 快

技能：
貫通彈強化、超會心必出
再用弱特、見切加會心率
弾導強化就俾未習慣距離嘅人用

未有裝點算好？
街場搵ブラキディオス有好多武器自由場刷住先

金雷公好玩
逐個逐個死

Hoball

好認真睇咗一次篇文 好詳細

屌你老味明明食左根性都即死?

睇住迷失空中跳落黎硬食一掌

燒死?

除左燒死
諗唔到

係拍中左即死

呢下慘

喂
真係食左根性個喎

on撚9

一炮兩件

應該係個身著火

係咪同黑炎火球一樣道理

我都食左

整套火耐大裝再同佢打過

火屬攻擊應該一樣
其他屬都根性到

28火耐

係佢面前跳應該好刺激

好多角喎又

空戰大見easy

角2隻
係無翼囉

我都4隻角

角就多
玉就一粒都冇

報酬都有幾粒認真

片手打恐暴都幾爽

開混刃斬頭爽到

混刅再上紅藥水
又係成個moon 都係血

ZZZZ

打1 round收工

人

想問下其實個頭係咪兩用 近遠都用得？

成日見混裝出劍士頭？

冇錯
頭係兩用公廁嚟

棄

推

早晨，
請問隼刃頭點拎？

睇返自己篇野發現講錯野
金色clear要貓任都做埋先至有

即係藍clear就夠？

村2同村6唔洗出clear

牙娜

爆到post😱

又走堂

又走堂打機

唔想起身

想問下 連擊同弱特一齊出定弱特加見切2 效果好d？
玩凱裂太刀

如果我玩空戰大劍
砌套冰牙龍X SET再用珠上拔刀會心好唔好

首先你要學識用空戰先
然後你就會發覺用拔刀會心好唔好

識就唔洗問啦 大佬

我知咩技夾咩技唔夾就唔洗上黎問啦

佢用 呢個表情
我當佢玩膠咋

我覺得答到咁悔氣不如唔好答

我都想知究竟邊個教遠攻著螳螂裝
尋晚同呢度打 幾個都螳螂裝出埋啲狗屎垃圾技

梳😭

谷入面d人掛

屌 又笑

我會用連擊，5秒內斬幾嘢對太刀都唔算難

麻痺斬斧有少少野想問
絞蛇龍把斬斧290 防+15 麻痺 白斬 3洞
甲翅刃260 麻痺26 強擊 紫斬 3洞
特殊攻擊+2係咪甲翅先食到
同埋個麻痺同強擊裝著係指d咩

隼羽頭點拎

清晒村1-6d任
唔計高難度同貓任好似係

Thx

清完下位好似要打個高難度瓜同金獅

隼羽頭點拎你都答得出

下次開post title 要改“發問前同答問題前睇第一頁”

點會答唔出
成件防具名叫隼刃の羽飾り
叫佢做隼隼り頭都仲得

隼隼

用緊巨獸弓255攻
打猛獰桃毛獸用左45分鐘，感覺上用溜1儲狩技再打溜3狩技打好似會好D, 普通溜3成日miss
請求點改善打法好？

叫少佐幫手

隼頭點拎

放code上黎等人打

准孕の乳色

sor

禾刀用螳螂

禾刀系

無神石，未有時間清村任攞羽飾，未打瓜，祖，鬥技場，無錢

咪整住見2弹道反動1貫强先去自由場揾D錢同石先

如果你係就咁砌住先當係過渡裝用
咁樣ok 起碼你仲知有咩係不足
有d死唔信邪係都要用螳螂
砌唔齊技又要夾硬用
跟住仲屌返你話打機者使咩咁認真
果d我真係祝佢被人踢多d踢到醒

禾角龍都係用緊螳螂出4技

Me2

你出通up

講大話 你得三技

用錯石

無save套裝 今晚開比你睇

jaga

想而家睇

你去屯門 我講密碼比你聽 你自己去睇

到咗

Pmed

推爆你

再推

推埋你

鎧裂仲洗唔洗出業物？
依家最盡出到 見3，挑二/業物，弱特，超會

帶臨戰可以試下唔出

我砌左套 挑2 連擊 弱特 超會 業物
同有見3比 係咪差d？

之前聽其他巴打講話連擊弱特最好唔好一齊出

直接挑二好過
基本上打到隻怪轉區都未跌斬味
鳩斬另計

呢句真牙
真係驚咪帶臨戰

想問今集有冇得勾隻麒麟

thank you 巴打

其實我都未明
同埋佢好似講緊貫通重弩喎

補充少少啦

連擊係連hit後加會心
最多係3hit 30%
升左會心率後5秒內再打中隻怪就繼續數5秒
直至5秒內冇再打中過隻怪就回返0

弱特係針對特定部位加50% 其他部位就冇爆擊

見切就常駐有會心率

咁樣3個技比較之下緊係最好見切優先
咁淨返果兩個技可唔可以共用？
如果你果把武器係唔使匠同業物(e.g.天彗武)
當然可以砌哂3個會心技
但係如果想一套近戰裝用幾款武器
就需要匠同業物
咁樣連擊同弱特就要二擇其一啦

第二個situation就係
有時你會用d本身就有會心率既武器 (e.g. 迅龍)
又係見切2/3為優先前提下 再加連擊同弱特後個會心率over 100% 即係浪費左個技
所以連擊同弱特又係二擇其一

弩原理一樣
選技都係見切優先>>連擊or弱特

下下都要迷失打篇文 辛苦哂

有心人

YES
想9UP都不知UP乜好

連擊好似唔係第3HIT就有30%，第2HIT開始+25%，第5HIT開始+30%

咁要更正返
係5hit

用得鎧裂刀你應該都係唔想亂斬主打反擊
咁用連擊就冇用
我套裝係就咁挑2 見3 弱特 超會，如果有位比我落第5技應該會跟明鏡
100%會心用鏡花基本上超特以外都會反停隻怪

鏡花動作值有咁高咩
我記得好似係勇大劍儲4多少少

我之前諗緊用業物定挑二姐
但就算唔帶臨戰，超特都免磨刀？

鏡花3 180

自膠 原來係以外

鏡花3 is god

有冇場

我練習solo超特淫魔用過呢套裝打
要磨刀 不過更有可能係未洗磨刀已經貓左

我可以打到3點20 go?

我諗我自己應該永遠唔會去到solo超特嘅實力
所以唔係我考慮因素

現充

happy friday

想打螳螂

我特登幫你計左一下
以淫魔計 用我上面套裝打
就咁r反一下打頭扣254血
鏡花3係900血

場呢

無

冇哂貫1果
有矛清洗比小妹

開

51-9820-3694-8780
11

屌你老母 去到先放鳩我飛機

笑死

打未

天慧龍果招沖應該點避好

飛上天衝落嚟?

係呀

邊隻衝

回家玉

都得

Z -3

50-6420-0715-3961
3526

勁=自己收武轉視角睇住避
廢=見到佢就扔染色玉 望住地圖避
更廢=回家玉

咁入你

再廢=貓車

琴晚4個雷狼街場射得好爽

點解我昨日打到上10星,但係仲係無D G卷買既

又出達-7神石

其實-達10 配裏會心係咪行得通

咁-達人 再加 角龍弩咪好勁

貼吧之前研究過，好似話唔好咁做

見佢起飛就放個小爆彈
之後一直訓地
好似係

2貓user留名

笑死咗

同埋做咩要引佢轉邊

其實係咪冇人鐘意用自動鎖怪，
我由第一次玩mh 就用開，
天彗都係一㩒L就望到喺邊，
唔使色彈

笑到仆街

每人一次

一直都用緊 慣咗手勢

屌佢直接lock我直接車埋黎

係呀 我因為咁死咗幾次

打返豬科算

抵

法國牙Ki呢套同小妹有幾分似

下

又比個仆街呃左幫佢打超特
好彩之後有2個大金既carry我過左

上

中

抄我重咁撚大聲

出咗
禾愛牙pan牙Ki

任出架喎

愛埋禾

不了

wa diu 打呢啲會好想訓教

一齊

想屠

playing wo ching

差6粒液升黑g裝

打條墨魚都打咁耐

梳 我打打下訓著咗

唔小心轉錯咗武士道

點解有啲仆街加唔到佢黑名單
走左場之後加 有名但加唔到

大怪鳥 -3
20-3238-3301-8041

仲唔快啲幫手

跳狗龍 -3

4把大見慢到on9

打埋PAN GOD 收工

1人1任
42-7607-4217-4868
1111

冇人打

屠未

開
打到6:20

落街剪頭毛

咁唔挽

終於打到隼刃頭

啲人去曬玩大叔, 冇人屠龍了

實好靚仔

呢兩日大鋪返咗好多貨，應該又有批新人玩

隻眼G4
63-7588-3729-6537

求幫手🙇🏻

🙇🏻

慢慢玩

屠完龍先考慮買

蟹貨黎

有冇z

空盒嚟咋

睇完3526嘅教訓
我砌咗套5技雷狼弩裝

隻眼G5
63-7588-3729-6537

求幫手🙇🏻

Show Blocked User

痾得屎

個post去唔去到100

100

any 刷碎 / z?

無諗過買

支持

無女先唔買

小妹的確冇女

100 up z
52 6778 2168 6830

No
人棄屠龍post

30-9796-4690-6478
隻眼G5 -2

pish

PISH

就來萬聖節
諗緊整套合成裝應下節

不要說穿...

南瓜
乞食
煌黑

蛋黃哥 裸色

-1

隻野d AI 真勁

隻野on99

Wait me 10 mins ok?

即係依個任唔駛預你

屠龍未

係街 梳

未

兩個控太慢

咁你裝埋觀察眼

出唔到觀察眼

想層龍但無心無力

想刷螳螂

我係九龍城

接客？

叫雞

想問你隻廣域蟲點樣養 有冇網可以跟

每樣都好撚平均咁上

點跟

食碗飯先，想skip一個quest

到

有無人可以帶? 上位7星 想整上位斬龍裝

叫大佬

點解俾金獅子hi一hi就死咗，滿血ga wor

weak

00 2405 6599 2860
z -2
1111

刷多陣石就訓了

獰猛化乜都打
31-3232－4431－5164

終於全章

玩4g先

4g勁多章都冇

我差大細金同鬥技全S
5個章

any Z

等多我一陣
執緊裝

ok

64-2012-1897-1925
G天回有無巴打幫手同我打隻角

幫住你先

No.錯？

去左野隊 sor見唔到你回

套都冇得你做呀

唔緊要

我以為無人回我呢D薯仔先去troll下野隊
真係唔好意思

any Z?

21 0110 2784 5677
1111
13up

想打

-2

琴晚換game 放左落盒
而家搵唔返個盒

咁快FULL

巴打們個個咁高HR

大金

我唔知點變貓

認真未玩過貓任

張床隔離塊版

我連貓裝都無整過，順便問埋應該整什麼。是但通常用就得，我自己應該都唔會玩貓住

我都係畀班友仔的去打貓任先整，我就慳料整左套碎龍 ，都叫夠做

我呢隻係麻標貓

你地個個紅冠我開超特得唔得

貓裝有幾貴

因為費事諗，而且碎龍啲料肯定有多，所以就整左碎龍

公廁碎

食返強走算 好似安全啲

第一次睇到定格

係咁被掃低

跑多過斬
轉輕弩算

唉，我斷線。算啦唔好意思今晚wifi好似有問題。你地放棄任繼續啦。我去玩mario

招定深夜場

呢個場係貓場來架?

咁啱啫

+1

Z得就乜都打

有場

00 2405 6599 2860 z
1111
－2

3個夠做啦
打住等

我以為係紅黑

好柒

圖自己cap左
歡迎binc

如果唔係打卷都唔會打呢隻野
整第4件胸裝

無帶凍水
sor

繼續？

YES

-3

迷巴你入肥ken 果邊 我地得兩個

頭先好似有兩個話打深夜場

有位你入 我三點左右都要訓

打緊肥ken場

玩貓好正

連狗apps轉左新介面

唔更啦

跑多過劈 成場打醬油

JA

似係真係手制壞

打打下無反應？

有時向左行唔停， 啱啱試下個controller補正

有時去到左邊，我放咗手都冇反應

咁似壞啦
拎去保啦

Ching記得我嗎

yes
join?

認命，之前仲覺得關更新事

好撚後悔無攞機過英國啊
而家dump春袋中

買多部

叫左你

買過部都冇save sad

想請教下咁多位巴打
玩霸炮蹲射通二
如果已經出左 通常弾・連射矢UP 弱点特効 超会心 挑戦者+1
四個技能，跟住會考慮出咩技？
會唔會考慮根性（定係直接食根性飯）

我會出射法 根性梗係食飯

聽人講出挑1不如唔好出

但係霸砲 挑1＋弱特已經滿會心
雖然用5點加10攻好似唔太差

咁暫時決定 挑2 彈導 弱特 超會 通up 先

我係用見2+連擊

深夜場呢

打緊啦
都冇人join

嘩屌勁到
隻雄火郁都郁唔到咁滯

最尾放落穴放衰左
騎完一落地就調合 放得太急

返緊屋企

訓哂？

玩緊

唔緊要啦
都捉到

我最後一個陷阱肯定比左火龍踩左

最後一場都有得笑

仲有無人打

有

禾開

估唔到係比隻猫carry返轉頭

不過貓放陷d位真係好鳩

🤔

有個放熔岩邊既落穴
唔知點解隻斬龍熔岩中間中左
掟完麻醉玉又捉唔到

等陣

我就係見你叮我先放陷諗住捉
點知2個都捉唔到

32 6933 3889 7177
1111
深夜場

想淨係用貓玩

金

唔洗特登開貓任 只係我想玩貓

想訓

頂唔順
訓著咗=.=

睇緊555鳩掀制

訓算

整返套亞古獸裝先 幾得意

六點鐘留名

九點鐘留名

想玩下散彈 有咩好介紹
輕弩 空戰 但唔知用邊把
技 都淨係識出散強同速射
重弩 都係空戰 係咪出青熊獸嗰把
技出散強 反動 跟住唔識出

咪又係加會心技同超會心

有邊度可以睇返啲download 任對應邊套裝同貓裝

村5有個採集特產xxx,但60個
行晒全圖都係得1x個

11點鐘留名

1115留名

想刷碎

有冇Z
想上HR13

有無hr12巴打一齊打到解放
利申剩係打左1個KEYQUEST ONLY

開未

31-1256-7585-8763

入緊

小妹放狗 你頂住先

解放完之後去刷螳螂大劍同埋刷骸龍整黑塊G好唔好
之後再用珠轉埋超會心

係咪街人嚟=.=
鎖場打key巧過

31-1256-7585-8763
Z順1111 -1

留位

留左

留位 食完嘢john

條友一入嚟自己狗衝去開螳螂做乜撚呀

999 HR

幫佢打左先LO

不過硬係覺得似果種打完之後會走唔Z順果種

幫佢打完就會走
當我地condom

踢得佢啦
乜技都冇

呢句真

屌我J回完第1下 用生命值硬接第2下

我以為有其他野出
遠近都係出會心

刷太古塊開G2大礦脈挽自爆流岩唔岩
刷極都係重弩

係唔係有D磨姑套令到個磨姑唔會咁"洗"架

慘 做家務算

WEAK

75%血比超人死光秒左

睇我個fd直播玩mario
就當自己玩左啦

睇你地999
就當自己999咗

你唔整套G位裝?

正常
你仲低防過我

我就係諗緊G位既話應該整咩好
諗住整黑塊G,但係個卷我打到上村10星都未買到

整套斬龍X啦

說好的Z順呢?

我就唔開任嘅
打陣等出街睇ngnl

你地開任啦

你開
佢講下笑撚鳩你

牙ki巴
以後可唔可以叫你秋葉原

我覺得佢有半秒認真過

日文勁到

你今日講D笑話好好笑
哈哈哈

解咩

Akihabara

梳

金>金

25-8128-0131-9912
1111
Hr100 Z
-3

?
出左大細金?

打埋呢場禾閃了

我斬龍由大金變咗大金

禾想打一場dlc貓任角龍 未有細金

打到想死

冇場呀？

我開Z

U一陣睇唔睇SKT

我一陣睇ngnl+thor

04-3680-2961-2428
3526
Z

HR13UP

咁我出去搵場打埋緊急+整埋斬龍裝先啦

HR13 up please
-2

個個去哂拜山?

轉緊豬

十卜

solo 緊

playing odyssey

好似小左好多人玩咁

你哋係特登打隻野？

用貓打迅貓好好玩

我係因為個身爆哂素材先走去打隻野

搬咗隻蛋咪走去打下

John me

Push

屌丫
一場先出一塊獰猛殼

any Z ?

用晒不屈龍氣solo隻紅黑（唔係DLC）
都要得返28秒

檸檬料好煩

有冇場玩玩

G?

我過埋呢ROUND畀你

G

嘩pan gor你日日刷碎？
之前HR好似都係7字頭咋喎

其實唔難

18-8936-0901-6601
Z順

小出你入

點解見我放緊穴仲要係咁打我

笑死 望住一直斬

入去得返一個人

嚇死 我仲諗緊我通常彈應該打唔到你

z 順
05-1196-4890-0301

pw 2580

有事出一出門先...

勁

樣衰

岩穿有冇巴打得閒打？
45-0585-4978-8817

刷護石
-2
08-0058-6692-8713

你要即刻話唔好，重要大聲嗌救命㗎

有冇人做condom

想打咩

幫個fd 升白疾 G2打起

不了
以為打超特

刷護石
-1
25-8170-9630-7290

有冇人做condom 打超燼滅

有冇人做condom打超特燼滅 白疾 寶纏 黑炎

搵街人condom

冇絕回風格
成隻game難玩左

燼滅 寶纏 黑炎我都要打
有多2個人打既話我可以Z順
只要大家唔怕攰既話

配返回2/3啦

出到回1渣
挑2 真打 業物 回1

我ok

玩得勇氣重弩多
玩武士道輕弩原全唔慣個跑

any z / 刷碎?

畢業戰
荒鉤 超特 -1
56-0493-7113-2939

你開

遲左

仲有人玩

睇怕開唔到100POST嫁啦

58-0422-3596

z -3

1111

仲有咩好打

而家整緊把散彈輕弩

整完無腳比你射

雌火轉弩

太刀有無人整左燼滅刃個把?

咁撚難打嘅喂

差隻角

應該近戰定遠距猛攻隻角好

幾好玩

留名

平時自己solo上位怪都好好用

原來要近戰猛攻隻角

炸彈貓

屌，掛住簡字笑你地

不在狀態 掛住睇電視
夜d先玩

一下兩件

UCCU

呢次仲快啲添

0分針

死現充

返緊屋企了！

明明都爆左胸甲，點先計呀

係咪應該騎佢先岩
平時打都係可以騎到爆肚

要爆兩段

應該係，隻怪太矮打唔到肚

屌，搵日真係研究下啲貓先

日鳩日畀你地的去做貓任

58-0422-3596
z -1

1111

炸彈貓做部位破壞易好多

研究下啲貓點砌先

叫人比隻你啦

係唔係講緊金獅子隻角

又痛又快又有龜波氣功好on9

USJ猫任 要爆縮水版角龍2隻角

牙牙牙

碎龍控手要出咩技?
而家用緊反2 特2 裝填UP
想再好小小

基本裝啦

耳栓呢？

耳栓唔必要啦 碎龍咁多硬直動作
叫之前都眠唔到就算啦

想知你控要幾耐一場

我2分鐘

陷阱師呢

特2 反而唔係必要
3發眠，4發麻夠做

快過我

晏啲有冇場
返屋企了

48:30左右完場
想出高設

我出左特2都係要射3眠4麻
特2可以唔洗?

射碎龍真係唔使
頭先pan哥貼果套裝係可以用係一般場/二名度

一定要罠師啦

砌完散彈輕弩裝
用尾鎚

臭雞

砌到就係囉...

認真答 控碎裝要求唔高
反2 陷師 耳栓 裝up已經夠 特2出黎無用

any z

冇

係街

屌你現充

係飛機上

屌女屌到咁夜

問多樣野
BC點可以跳落去順便射鬼人彈?

隔離新手post有片 其實唔難

今日無聊試下 又幾好玩

型

小妹不嬲都型

想學人用幻神弩控 但係好似好難

練到好有成功感

想問下聖弓出左
弱特 装填数UP 變射 集中 同埋連射矢up
可以再出一個技..應該選咩好 見2 彈節約定超會心好??

55 5339 7510 9509
z順-1

見2
超會

嗨

岩岩返到

想打返次usj貓任 想要細金

街場房名寫リベ即係點解

翻譯=解放
應該係HR解放
即係13up

Google真係唔難

唔似咁既意思
因為見過有リベ X同リベ O
好似超X同超O咁
唔想估估下 想要個肯定既答案

リベ＝リベンジ
Revenge リベ1=覆桌一次

4點幾仲唔訓

訓乜 開機打啦

練緊燼滅
打唔到10分鐘內

我仲練緊淫魔
不過票番工 訓了

Olay 新片 好撚勁

佢個隻係MHXG
唔係MHXX嚟

真係唔洗訓

Sleep is for the weak

mhfg下話

睇完疤
訓先

早晨

東京好撚凍
仲要打風 落雨

把野好似去到xx廢左好多咁

我覺得新手升上去用鎧裂刀先最好
隻野唔係難打，整左之後又唔洗諗匠/業物

岩穿呢 唔想再用滑板

有師兄幫打獰猛角龍嗎....

有無人入黎幫幫手打場螳螂
00-1589-6179-5377

去旅行仲上連登

吹咩

而家落雨邊度都冇得去
企係阿ki巴街頭on99

慘

留意到有人叫我

點解打到中途你企咗喺角落頭唔郁？

因為我屋企有D事去左幫手
sorry

日本唔係話就黎打風咩

係打緊
所以而家係咁落雨

any zzz???

32 9510 3710 6162

zzz -3

z順 -2

點解我原本HR12,一解放會變成42既

因為你解放左
一睇就知你比人帶上去
剩打key任

我8月去嗰陣都冇帶遮 困住咗成個鍾

點解有d 網站寫 鋼龍重弩唔洗反動+1?
我琴日跟住砌左套連擊, 貫up, 超會心, 彈導強化
玩勇氣mode, 好難用
之後轉返超會心做反動+1 即刻易用返 ?
反動係咪必需?

鋼重唔洗反動

你射貫2?

點難用法先，硬直大咗？

好想要新個啲龍喚士

有冇巴打幫手打檸檬金銀火

03 7237 8466 3039

有冇Z？

20323833264024

獰角龍

Z
20-8392-2934－2567
2222

－2

-1😍😍😍

未試過咁lag

隻紅鳩原地跑

求幫手打爆鎚龍闘技大会🙇🏻
05-1110-5910-8137

係唔係我問題
我見到隻怪係閃黎閃去

我都係

應該大家都見到 不如試下換host?

搵人同我一齊入一場試下仲LAG唔LAG

係咪房主出入返就得？

應該係

DONE

對唔住各位
應該係我network問題

仲打唔打

等你入返嚟？

打呀
我reboot部機先
冇理由你地幫我打完自己走左去

Ok

根本唔會中

無乜動力升埋個幾十HR

巧想要 而家情況=著住下位裝打G位任咁

射晒百2粒貫1果陣, 逼住單發射貫2, 就覺得好慢

貫2梗係要反動+1啦

62-3071-3859-1625
超特天眼 求幫手

67-2635-3085-2681
1111 Z
-3

38 9081 5676 4711
1111 -2
只限絲打

貫2要，
但鋼重冇得蹲貫2，所以通常唔會用反動

邊有人玩MH揀男角架

佢on9

真人係女多數玩男角

點解唔等金獅瞓呢

以後一定要食蹴腳街飯旁身

有冇z順場

用雷屬打海龍

無玩過貓

難撚過打超特

好波 牙祖貓裝超勁

都唔知打緊咩

打埋呢場落街食野

yes

閃光一個打哂is ok

牙閃就快999

螳螂大劍個純水晶咁難搵既DIU

吾挽住

又

同街場d人打真係好正
打超燼好似玩閃避球咁
冇人敢去打

17 7296 7304 6887
G檸檬恐暴-1

求幫手打鬼娃闘技大会🙇🏻（用貓打）
47-5839-9072-8800

護石場
-2
63-7459-5266-5698

有冇Z玩

護石場
-2
60-8124-9000-4850

好悶

打囉

有矛Z，唔打超特

想問g1個豬突猛進 點先會出現e個任

Wiki

做完個條件都冇

我都想知，唔知點解無

唔係自己做嘅任嚟

請問有冇神島教學片睇吓
我裝咗異常攻擊+2，反動+2，裝填Up ，耳栓

教你乜先得架

控碎個啲爬返前幾版自己睇返 要片就隔離新手post

星期日冇人推

呢到啲老屎忽mean到呢

有

利申唔識玩

無人推

去哂二手區

請問mhxx, 仲有無人用阿武祖龍弩？
呢把野mh4g 強勢，但見mhxx 好少人用

都唔算強勢吧
始終屬性弩都係要單屬攻2 +屬攻先至發揮到最大作用

大家好

Ng six u

迷巴仲有無玩隻巨影？
我玩落似psv多過ps4 game

我見依家買貓最高係lv 60
最高升到99？？？？

有點款貓邊款技原要重點升？

玩完第三章停左

睇唔明

明白哂，唔該師兄🙇🏻

其實係唔係角龍重弩最好用
可以蹲貫一貫二
定係鋼龍雷狼弩？

我用ps4pro玩
1/3章大圖果陣好似定格咁

爆發 鋼左/雷狼
持久力 角龍

你不如去爬下巴哈文再問

話說係下午好艱難咁終於整左套G位既裝(雖然只係斬龍X,D防終於唔使咁低)
咁我就用緊斬龍大劍(勇氣風格)
而係我上左回+1同埋拔刀會心
呢2個技大家覺得點,會唔會轉其他更加好
定用住FARM到有黑塊G到時先講

求其啦 有G位防 頂到解放先整要用嘅裝

有冇巴打做下好心過隻遠隔貓畀我

貓呢d嘢就靠紅戰bra了

其實我正正係解放左
但跟巴打們打左陣解放之後既野之後覺得自己真係好撚低防
係時候要整返套頂住先

佢解放咗啦

5g牙麻

好多技
最常用係咩

睇下想玩咩貓啦

any z / 刷碎？

緊急，屎玉
防音，挑，回

陣間開

JOIN 一陣Z ，碎就不了

咁轉z

08 8133 2099 0313

同join

join jor，但點解無密碼

加番 1111

仲有無Z順場

旅行都Z

有場未

已full一團z

33-6382-3196-2269
2580

可能會間唔中斷
77 hotel wifi

weak!

入啦問

好彩full，開左機又突然唔想打

呢邊得2個人

人❗❗

好明顯一個控係唔夠嘅

小妹系咪太勁

我唔係控

唔記得咗自己要打乜
求其接住先

一場骸龍一個發光濃液
差16場咋

on9

冇人帶屎彈
2隻一齊點打

100粒閃彈都唔夠抽

個身冇位了

禾不嬲是但打清任

下次我出屎玉達人

仲有無位

佢冇閃wor 師兄

太大力 都未閃就死左

ok，大家打慢啲

我到後面淨係敢射通1

我斬左幾刀就冇斬 刃藥招技一半都未儲到

打金銀又唔見咁順

屌你老母G級都咁脆弱

拎返套上位裝打啦

一隻同兩隻嘅分別

睇豬羅紀先

話說骸藍整到我全藍會有咩效果?
應該要點整走

好難捉

要帶消散劑

打到第三場先發現應該上佢背掘會多D果D液,仲等我前2場都係等結果先有3支

碌水面 唔係既話碌到地下啲骨會變波

其實我可唔可以打到骸龍訓低比人上果陣
沖上佢背上面掘完之後就全世界一齊交任走

小任係爆氣孔喎
爆得兩邊黎佢都差唔多死

啲臭閪判定真係

我30粒彈都未射到

轉身太快 好難控

03-7495-5455-0257
白疾風超特
-1

有冇Z場？

佢係想掘完背唔洗完副任就咁走

Z
09-3072-4224-8132
3333

幾次㩒Y麵閃唔到 點解嘅

呢隻轉身果啲判定都唔知點計，啱先就係咁畀佢整死

push

我想

我都想

鏖魔G4 & G5
41-6955-9061-5727
1111

我都好想

推 -2

想飛個下先紅氣

仲有冇Z

懷念牙立

佢消失左

好耐冇同佢打啦

抖陣沖個涼 有位再入黎Z過

Bububu

已經冇人玩

我都抽番啲時間玩splatoon 同mario
Splatoon 而家咩武多人用

Z
09-3072-4224-8132
3333
-2

不掂啊

等多5分鐘都冇人我就轉驚

Z
09-3072-4224-8132
3333
push

Odyssey yes 屎

玩落又幾好玩

已入

我可以做控手或者重弩

我可以空戰散彈空戰大見

完左表關未有心情玩裡關

牙垃

呢排玩緊太鼓

我都係悄慢玩裡關 好撚多moon

太鼓只玩手提機version

Z
09-3072-4224-8132
3333
-1

仲有冇位？

有
-2

散水了

61-7144-3318-6496
Z
PW: 2222
-2

coming

61-7144-3318-6496
Z
PW: 2222
-1

歡迎

fulled

pan god

luna weak

牙pan入ok?
小妹要訓了

無你牙pan就唔入啦

禾同佢冇特別關係！！！

屌
連射2下
sorry

唔緊要
但我打左4場4場都輸打到"退"左

我之前打都係咁幾場3貓

好似打第6次先嬴

邊隻咁難

gx牙祖

運氣

紅黑牙祖真心難

走咗去睇戲

我愛牙娜

你去搵牙菜

dllm LIHKGapp個新介面好唔慣

禾仲未更新

老家個新鴨好好多

想打黑炎王lv3
有無人帶

50-4959-7863-7125

G持

返緊工返緊學啦
邊得閒打

幫推

有冇手足認到係用邊幾套混

我淨係認到有雷狼頭
腳我好似有 但冇機係手講唔出名

岩牙

南瓜身
電龍x腰
Usj腳 好似係叫夢見
手睇唔清楚

南瓜身
魚腰（好似係）

雷狼頭
南瓜身
手?
電龍s腰 啱啱上網check左 應該係
usj腳

我係utube 2x速睇次showcase都唔覺眼
鴛鴦手 右手有個護手
我好似成日見到 但又搵唔返出黎

屌奶連擊珠3 要打嵐龍 今晚有無清幫幫小妹

散彈輕鬆射

盲亮

又笑人

真係冇聽過，可能係台仔講？

支那先講

完全唔岩香港人講法
盲亮。潔而亮
屌佢老母笑死
但廢事又話佢大陸狗，個宅藍之前都用開大陸用語

又搞事

招吸點避 成日比呢招秒

打停佢

回家吧

射到佢仆街啦

我射到你回家玉都用唔到

想知飛上天噴水點避，
我次次都係用直覺緊急迴避，淆就回家玉

撳實Y

開金剛身 俾佢顏射都係扣十幾血

1001

希望樓豬繼續開post

996

唔開

到返我
唔好搶

我開

牙